二十萬點投資好

諗住擺2-5年
美股有推介嗎？

All in TSLA

753喎
我都想

投資自己

long call

買油

all in Ccl

莫雷拉

買書自學

All in AMD

壞賬收唔返

allin 油

投資自己
細細地玩美股練習/交學費

月供VOO算啦

UAL/AAL/DAL 炸晒落去

Tsla
Amd
Msft
BA
Goog
V
Voo

揀三隻月供點睇

完全唔識，又etf又有油公司
有冇心水，想研究下

3175

唔玩 就唔會輸
已經夠跑贏大部分香港人

再忍多排先啦 仲有排跌

咪害人玩3175

不問價SQQQ

麵對家

痴線依家753 叫人all in tsla